689繼續追擊陳浩天FCC，建制派內都冇乜人睬佢 / 梁粉被清走、ICAC副專員終於坐正，梁振英失勢

689繼續追擊陳浩天FCC，建制派內都冇乜人睬佢 / 梁粉被清走、ICAC副專員終於坐正，梁振英失勢？｜高達順風耳 (第1節) 18年08月13日